我係恐怖份子，一定考慮香港作下一個目標

popo廢撚到呢
調動能力又差

要壓到性人數加gear先搞到示威者
聲名狼藉，真係隊冧popo都冇人譴責

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！